{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_044622",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3010244",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 YOLO (욜로) 호텔"
    },
    "text": "ユニークな体験をご希望の方におすすめできる宿があります。この宿泊施設は、感性的なコンセプトルームを提供し、広い客室や浴槽などの施設でリラックスできます。宿泊施設は計17室の客室を保有しており、韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。また、新型コロナウイルス感染症の消毒やシート交換などの徹底した衛生措置を行っています。客室の基準人数は追加人数1人を含む2人であり、追加料金は当日現地にて決済可能です。特定の日と祝日には料金の変動がある場合がありますので、事前にご確認ください。未成年者の入室可否と未成年者の男女同室での宿泊予約によるキャンセル及び払い戻しは提携店にご確認の上、行ってください。宿泊施設を訪れたお客様のレビューは、清潔で便利な無人ホテルで、各号室には指定駐車が可能で、部屋が広くてリラックスできるという点を強調し、心地よい旅ができたということです。社長がメガネを宅配便で送ってくださってとても感謝しており、慶州旅行を計画している方々に強くお勧めするそうです。宿泊施設では全客室にスマートTVとネットフリックスが可能な個人アカウントが設置されており、水質と水が良いホカンス宿泊施設として紹介されており、全客室には55インチスマートTVと一体型PC、超所属Wi-Fi、最高級ホテル寝具、消毒防疫、2人浴槽とスパワールプールが設置されています。この仏国寺YOLO無人ホテルはデザイン宿泊施設の一つで唯一の特典を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設は何を提供していますか？",
            "answer": "この宿泊施設は感性的なコンセプトルームを提供し、広い客室や浴槽などの施設でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の客室数は何室ですか？",
            "answer": "宿泊施設は計17室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では何語の案内サポートを提供していますか？",
            "answer": "宿泊施設では韓国語を含む様々な言語で案内サポートを提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのような衛生措置を行っていますか？",
            "answer": "宿泊施設では新型コロナウイルス感染症の消毒やシート交換などの徹底した衛生措置を行っています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の基準人数は何人ですか？",
            "answer": "宿泊施設の基準人数は追加人数1人を含む2人です。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設で追加料金は当日現地で支払えますか？",
            "answer": "はい、追加料金は当日現地で支払えます。"
        },
        {
            "question": "特定の日や祝日には料金が変動しますか？",
            "answer": "はい、特定の日や祝日には料金の変動がある場合があります。事前にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室や未成年者同士の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否や未成年者の男女同室での宿泊予約に関しては、提携店にご確認ください。"
        },
        {
            "question": "お客様のレビューではどのような点が強調されていますか？",
            "answer": "お客様のレビューでは清潔で便利な無人ホテルであること、指定駐車が可能で広い部屋でリラックスできることが強調されています。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の設備やアメニティについて教えてください。",
            "answer": "宿泊施設では全客室にスマートTVとネットフリックスが可能な個人アカウントが設置されています。また、55インチスマートTVと一体型PC、超所属Wi-Fi、最高級ホテル寝具、消毒防疫、2人浴槽とスパワールプールが設置されています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設はどのような特典を提供していますか？",
            "answer": "この仏国寺YOLO無人ホテルはデザイン宿泊施設の一つで唯一の特典を提供していますが、具体的な内容は記載されていません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 457,
        "QA": 546
    }
}